Aqui está um exemplo de código complexo em ADA que implementa o algoritmo de ordenação QuickSort:

```ada
with Ada.Text_IO;

procedure Quicksort is
   procedure Sort (Array : in out Integer_Array; Start, End : Integer) is
      Pivot : Integer := Array((Start + End) / 2);
      Left  : Integer := Start;
      Right : Integer := End;
   begin
      while Left <= Right loop
         while Array(Left) < Pivot loop
            Left := Left + 1;
         end loop;
         
         while Array(Right) > Pivot loop
            Right := Right - 1;
         end loop;
         
         if Left <= Right then
            declare
               Temp : Integer := Array(Left);
            begin
               Array(Left) := Array(Right);
               Array(Right) := Temp;
               
               Left  := Left + 1;
               Right := Right - 1;
            end;
         end if;
      end loop;
      
      if Start < Right then
         Sort(Array, Start, Right);
      end if;
      
      if Left < End then
         Sort(Array, Left, End);
      end if;
   end Sort;
   
   type Integer_Array is array(Integer range <>) of Integer;
   Array : Integer_Array := (5, 2, 9, 1, 3, 7, 6, 4, 8);
begin
   Ada.Text_IO.Put("Array before sorting: ");
   for I in Array'Range loop
      Ada.Text_IO.Put(Array(I));
      Ada.Text_IO.Put(" ");
   end loop;
   
   Ada.Text_IO.New_Line;
   
   Sort(Array, Array'First, Array'Last);
   
   Ada.Text_IO.Put("Array after sorting: ");
   for I in Array'Range loop
      Ada.Text_IO.Put(Array(I));
      Ada.Text_IO.Put(" ");
   end loop;
   
   Ada.Text_IO.New_Line;
end Quicksort;
```

Este código implementa o algoritmo de ordenação QuickSort para ordenar um array de inteiros em ordem crescente. O algoritmo é implementado como uma função recursiva chamada `Sort`, que recebe o array, o índice inicial e final do array como parâmetros. O pivô é escolhido como o elemento do meio do array e os elementos menores que o pivô são colocados à esquerda e os maiores à direita. Em seguida, o algoritmo é aplicado recursivamente às duas metades do array até que todo o array esteja ordenado.

O código começa definindo o tipo `Integer_Array` como um array de inteiros e inicializa um array chamado `Array` com alguns valores de exemplo. Em seguida, o código imprime o array antes da ordenação. Depois, chama a função `Sort` para ordenar o array. Por fim, o código imprime o array após a ordenação.